陳奕迅討論區(2) - 等陳二萌嘅L.O.V.E.等到天荒地老

〈可一可再〉由Eason親自作曲，作為大碟內最後錄製完成的作品，歌曲猶如一本泛黃的相簿，翻開的同時也隨即回首過往的種種點滴。從躺在草原上創作的Demo開始，Eason就早已把無數的話寄語在內，訴說著DUO團隊並非是巡唱過後就會各散東西的組合，而是可一可再的存在。

無須過多的修飾，淡然的曲風配上Eason以感恩的心唱出一句句的真摯誠懇，中途更逐一與DUO團隊成員驚喜合唱，編寫出一整個友愛滿瀉的節奏。而歌曲後段的「La La La」大合唱部份，更像是使出了會令人微笑的魔法，讓人感受曲中滿滿的幸福感。

開定一個

上回最後討論

講到陳二萌
其實呀臣做咗啲嘢想隱藏身份時就會用陳二萌呢個朵
不過最後係新歌聲自爆

話晒其中一首佢遺作喎 應該會

或者唔會係近期
廢事俾人話抽水

Ellen本人話好榮幸作到首歌比歌神唱 我諗反而plug首歌先至係對佢既尊重

冇得齊人搞音樂會

個mv最後真係睇到喊 好期待依首嘅live

個mv 幾有歌頌同後台feel

致敬

幾時出呀隻碟

lm

Lm繼續等出碟

Loop左一晚 隻歌堅高質 除左歌詞 但都好過漸漸了 歌詞內容唔會大熱 唔係大愛唔係懷舊唔係愛情親情 今次隻碟應該係fans向

睇黎想隔一首就出一隻講duo band

新post lm

In loving memories of Ellen Loo

我估全碟最Hit都係漸漸了

漸漸播得兩次
會唔會上周調位冠今個星期落榜

無名份送給你

唔好抱咁大期望住先啊

今週903冠咗漸漸
週位嘅

其實duo band主題就係友情，我聽‘與你常在’同‘可一可再’時都諗起以前讀書時成班fd底

今次大碟係明確分開左Eason;Eason & the duo band,eason獨唱果邊講愛情，duo band就講佢地成班人嘅友誼，下一plug應該係無名份送給你或者漸漸頭上染了白你一樣很美啦

漸漸903冠軍

我都等緊呀！

我對隻碟都好大期望

調位冠好肉酸
一係就播多幾次播到佢冠啦

903 always係咁，睇情況係播唔夠但又趕住plug可一可再

點解要咁趕?

咪係
eason都唔志在男歌手獎啦

除非你話環球冇人同佢爭到歌手獎就話啫

我有個感覺或者今年至尊歌係頒比心之科學或天才兒童，至尊碟比eason新碟，跟住eason同duo band一齊上台表演，再致敬埋Ellen，如果係咁就好喇

至尊碟應該冇咩可能

至尊碟係Hins架啦
其實我都支持今年嘅張敬軒
由 缺
到 天才兒童1985
都睇得出佢嘅努力

至尊碟黑馬有Kay + Juno

佢兩個派歌派得好落力

Juno下嘅Kay好似少咗親民貼地嘅味道
節奏又慢

純粹估下啫，Eason唔會攞男歌手奬，軒仔會拎男金/至尊歌，2015年eason已輸左至尊碟比Juno攞至尊歌，今年如果會攞奬應該唔會再攞至尊歌，係就可能會因為今次隻碟別具意義所以同duo band一齊攞
佢訪問講過想每個月都plug一首歌，可一可再因爲ellen事件已經遲左plug,但咁計去到年尾都可以plug 多3隻歌...如果下星期可一可再真係即上榜，唔係話冇可能

點解個個想佢有獎 我反而唔想佢攞，成日比人鬧

[臣迷入來] Moving on Stage《H3M》vs DUO《L.O.V.E.》

歌曲獎真係冇所謂
歌手獎可免則免啦

碟都未出邊有得比

就單比個3樣野囉xD

H3M好多unplug 都好正
太陽照常升起 不來也不去 還有甚麼可以送給你

今次呢隻碟拎獎唔會有人鬧啦 佢本人都應該會想拎 始終成個團隊

啲hater點會理隻碟背後有咩意義
見eason又拎獎又喺度屌㗎啦

使鬼理班haters咩，老老實實而家仲撚伯年代咩要讓奬
呢個世界好現實，佢之前都講過話當個時代唔再屬於你時就自然要慢慢淡出無奬，四大天王果時都冇話特登行出嚟唔再攞奬架，隻歌或大碟其實係一個團隊嘅努力值得攞未攞囉

呢句真係駁唔到

咪係 屌人地外國都唔會有因為拎得多所以讓獎呢樣野啦 係香港咁特別

翻唱陳百強碟有得試聽啦

因為香港係論資排輩拎獎 唔係計歌曲質素

好撚好聽

好想知如果beyond 哥哥 梅姐 danny仲係到
香港會點

把聲清左好多

17 年cmon in tour 已經好返好多

真係好期待佢19演唱會
好想買到票

發燒影片 #10

以呢種曲風嚟講 人氣算ok

估唔到一日8萬幾views,比想像中好好多，好似同漸漸開頭差唔多咁咋，隻與你常在3個月先廿幾萬views

#8 at 21:52

有冇人發現carl 冇唱嘅

漸漸開頭冇咁多xD

又好似呢隻仲多少少views,漸漸由始至終好似未入過10大內

明明漸漸更好聽

應該關ellen事

見到有個講mcomment成200幾個like, 心諗，平時ellen啲歌一日都未必有200個like

總係有啲人鍾意抽水

即刻去loop返幾次荒原先

其實荒原好撚正 不過好似好多人唔鐘意

我好鍾意呢種曲風
好似返大陸/去東南亞係華人電台聽到個種feel

仍未放下 何謂美麗 和自尊<呢段開始個音樂正撚到

好迷幻同電子

可一可再 100k views

#4 on trending at 1:55

剛剛聽到商台凌晨節目ㄧ切從音樂開始, 那位女主持話近期好鍾意可ㄧ可再和未来見兩首新歌

来

其實真係好少views 。個宇宙Gem 幾日就過500萬views

冇得比
GEM個Target係台灣 中國 同東南亞
呀臣老啦

到底Fans有無啲乜可以做

其實以廣東歌嚟講 eason嘅mv views 人氣算係最top

係 二三線直情慘不忍睹

聽耐左 鐘意可一可再多過漸漸
唔理歌詞 成首歌都好好un 加埋成個編曲都好豐富
同埋幾岩合唱團參加比賽

漸漸如果歌詞好d 就可以入經典了
始終情歌慢歌 歌詞太重要

老歌手fans 一定冇班後生仔咁熱心去谷view rate
廣東歌計 你睇付費排行榜 apple music咁 廣東歌頭一二係可一可再同漸漸 頭十仲有陀飛輪同無條件
始終聽廣東歌既人唔多 冇得同國語歌去比

估唔到豆瓣音樂俾可一可再咁高份，重高分過漸漸

用耳筒去聽可一可再，eason把聲真係好撚好聽，好似由我們隻歌開始，佢把聲更入心左，真係好撚痴線

第一句已經射左

係冇得同國語歌比，正如國語歌市場同英文歌kpop都爭天同地，而家廣東歌市場真係細燃到，所以eason仲唱緊廣東歌都好唔話得

隻可一可再由前日一出，itunes由十幾慢慢逐級爬上今日No1都好艱辛下，開頭第一日頭12位都係Koop 隊BTS,好燃得人驚

Kpop隊BTS

Top3

Local 榜

呢個唔係local榜
呢個榜包晒所有歌

防彈我都有聽 又真係幾正

大陸網就算9數啦
Cmon in 呢張專輯得6分已經唔使題

可一可再 Eason把聲比較入咪

Eason個名係質素保證嘛
就算係玩味歌

有冇人知呢條女叫咩名
有冇ig

Eason 個ig post 冇tag 佢
佢應該冇ig

duo band最養眼個位

好似結左婚架啦

原來可一可再鋼琴版可以好聽咁多

編曲影響歌曲

想聽Eason彈吓

有歌詞先有咁既編曲
原罪係邊個大家知啦

其實個編曲改到好sad 應該會幾好聽

呢位巴打同孫偉明係friend

呢位巴打唔簡單

chorus好似鎗火

開始宣傳了

881 now?

應該係今日開始去節台做錄音訪問，但係唔知幾時播

期待
最鍾意睇佢訪問

好撚煩

大陸狗博賺錢

可一可再個yt rate 應該輸漸漸好多了
之前一日都差唔多10萬 而家4日先16萬

正常

今晚先第3日，印象中漸漸4日廿幾萬，不過最尾都應該會輸比漸漸個view數

但睇嚟eason自己鍾意呢隻多啲，佢漸漸都冇出過嚟做任何宣傳訪問，可能自己作品係唔同啲

又係 wo

呢首真係好正

熱門#2 @730

竟然
但views數升得好慢

漸漸冇入過十大我懷疑多左台灣同大陸人睇，所以yt 就冇count
呢隻入到咁高位可能真係多啲香港人睇

今次eason 以「eason and the duo band 」身份派台
唔知903 會唔會當係新人呢

spotify 都係eason and the duo band

不如拎組合獎丫

台灣都多 始終係台灣拍mv

一開波把聲靚到

唔係903當唔當㗎，係唱片公司選擇報唔報比電台參加候選新人

睇真啲係 1) Eason Chan & 2) eason and the duo band

與你常在都係eason and the duo band,但漸漸就係單獨eason,大碟裡面啲歌應該分開，如果係關於duo band就出呢個新身分

即係點播都唔會有男歌手獎
太好了

#1@905

今年eason繼我們後，再次憑廣東歌攞熱門No.1

漸漸宣傳勁啲
又電視 又大廣告牌

ok 可一可在win

我個frd直頭係喺嗰間財仔做marketing
佢話EASON好貴

eason身價高過張學友

佢係一線頭頭梗貴啦! 香港代言都應該平啲，大陸果啲做代言話收成億，佢今年冇開巡唱但密密接廣告，分分鐘仲發

睇嚟可一可再先係今年嘅至尊歌

個人最鐘意呢隻

仲有8首wor @@

暫時呀

白髮很美同埋無名份送給你

希望係正

有可能「我...」係呢2首以外

1. 「回味那日子 回到那地方」粵語歌1 可一可再
2. 聽唔明歌詞國語歌1 未出
3. 「我... 無名份送給你」 粵語歌2 未出 (可能 「我...」同「無名份送給你」係2首歌來)
4. 「Can anyone...」 英文歌 未出
5. 「不 能 更 愛~」國語歌2 未出
6. DUO合唱, 粵語歌3 未出
7. 「漸漸頭上染了白你一樣很美」 粵語歌4 未出
8. 「記得種種感覺但欠你的廝守」粵語歌5 漸漸
9. 「常與你一起多美」 粵語歌6 與你常在

冇係片入面:
10. 粵語歌7
11. 粵語歌8

Bonus. 最尾「Balabababa Balabababa」 Unknown?

我無名份送給你 要係3rd plug

嗰首節奏比較輕快的國語歌應該係Ellen作曲的

我...應該係另一隻歌
最尾babababada 應該就係last 隻粵語

咁就齊哂11隻

果段片應該係放哂11隻歌落去架啦

認同

只要聽耐左 eason 其實隻隻碟都冇失望過
聽eason 既歌係要慢慢浸出黎

可一可再而家loop 到停唔到

當然h3m出個陣 啲人咪又屌隻碟好平淡 唔出眾
而家呢隻碟應該上咁神枱

*咗

但H3M啲詞又真係正啲嘅
不來也不去 太陽照常升起

聽返不來也不去同the key嗰堆佛竭歌
再聽返宜家新碟
其實唔係陳詠謙真係咁差
只係夕爺太神

香港人食開屎 慢慢覺得屎都唔係好差
曲同詞都大失所望 依對班底 唔應該仲做依家個3首咁普通既歌 係可以玩多d

只係見到陳詠謙填無咩期望所以出黎都無乜太失望
不過認同巴打所講呢3首新歌曲同詞都比較普通
暫時睇上年隻國語碟比呢隻好
希望之後啲歌會有驚喜

近年最好隻碟係 rice 曲風貼地少少
The key其實曲都係悶 但詞搭救

近排先煲C'mon in, 越聽越正
Rice and Shine又係好正

cmon in同rice and shine
我覺得啦要彈嘅係呀臣把聲嘅狀態真係麻麻
得L.O.V.E嘅7-8成

Cmon in 好正
零下幾分鐘 收心操 之外 誰來剪月光超正

我自己咁睇啦，近年eason d國語碟的確係高質啲，rice and shine同cmon in曲風多好多，我之前都煲左好耐，但我聽佢嘅廣東碟係聽返果份純粹嘅感情，唔計音樂創作，eason唱廣東歌個feel真係好過國語歌，剩煲佢把聲都好撚正

今次幾首新歌音樂上冇乜好大突破性，但真係好感受到佢地成班人果份愛，係唔同聽法

國語歌無論詞曲編都太多人選
要做首好歌一定比廣東歌易好多

反而覺得cmon in 係近年巔峰
真假音轉換勁到仆街 首首都難唱到癲

其實我聽返黃金時代既CD版
發覺佢華星年代把聲都唔係清, 就算佢喺台灣出道紅嗰陣, 通常都係話佢有沙啞既聲線
D人成日講到佢係近年把聲先咁沙

btw講國語歌, 我覺得佢近排隻"我們"既演繹係非常之好
不過呢D電影歌唔知佢會唔會LIVE唱

香港就應該唔會啦
大陸就會

呢個世代真係KOL 大哂
洪卓立隻歌本身冇人聽
一同班KOL 合作搞合唱同mv 一日就過左可一可再

其實都唔係好勁喎，根本係本身真係唔好聽，非常非常非常悶囉

蛋記買views有幾出奇吖？

睇見開心節咁多views就知啦，佢又唔係一線女歌手

t

明天下午有Facebook Live

唔通係新碟發佈會？

新碟冇咁快出喎

Eason都幾重視隻可一可再

蛋記always買views架大大細細星都照買，都幾假下

鍾舒x啲views 假到

連個mv都揾齊人拍緊係重視 更何況已經可一不可再

可一可再最後個part成隊band重複唱「回味那日子」個段取代lalala 會唔會仲好

下星期會上 叱吒樂壇~正啊

介紹成隻album

叫埋謙哥上去 即係成隻碟都係佢填啦

一陣4:15pm 有 Facebook Live

要聽返重溫了

1:30 p.m. - 2:30 p.m. (today)

1:30 p.m. - 2:00 p.m. (today)

其實可唔可以post繁體字 你已經唔係第一次

對不起﹗我喺今日星蹤找到的，但搵唔到有繁體字post

得一場唔賣飛既演唱會

屌啊希望有直播

佢話可能有

唔賣飛

賣飛你都買唔到

咪係 情願佢有直播好過排餐死仲要有比人斬既風險

如果遲下可以玩到戲院睇LIVE就好了

有冇ching po返佢係live講個幾個歌名？

Jun 一首廣東歌
阿妹同Anthony 一齊寫首歌

佢有講歌名架

自己再睇返個直播啦

40min

睇哂成個鐘訪問先好問問題

Jun:瘋狂的朋友
Ellen and Anthony 就聽唔清楚

海裹睡人？ 唔sure

18:27開始

好多廢話

海裡睡人

L.O.V.E.嘅第一首一定係「與你常在」
最尾一首一定係「可一可再」

聽返港台個節目重溫，eason原來都有睇yt d comments,佢都知陳詠謙成日比人鬧，但佢自己都話今次隻碟係由duo band佢地自己去做晒，但啲人唔明佢係唔會理嘅

咩節目

今日李志剛made in Hong Kong 34:00開始

原來可一可再個mv Ellen有睇過仲比意見 Eason跟住佢意見改完先出街

英文歌：yoyo 寫曲&作詞

但其實Eason冇咩點讚過佢手詞
即係Eason都覺得揀謙叔係「情感」大於「技術」

一來eason 對詞既認知不嬲唔高 成日要林夕解釋返俾佢聽
二來佢一向都好放任詞人發揮

真係純粹謙哥係duo band就順理成章填埋
雖然好可惜 (因為真係填得唔好）但都會理解既

最可惜係 連續兩隻廣東碟都係歌詞上扣哂分

上隻碟填詞遺憾
搞到冇左一堆經典
不過我單睇漸漸同可一可再
其實又好過準備中

漸漸我接受唔到 真係太差
可一可再同與你常在 就情感上可接受 因為係講duo band

反而想講下準備中
無條件同心燒其實係填得好 每首歌既主題都明確 只係唔岩音呢樣好怪

準備中其實ok 我都有買碟
可能我本身聽歌唔太重視歌詞

唔睇歌詞 成隻碟都好好聽
睇埋歌詞 就覺得太老派 同埋某d 字唔岩音

無條件... Melody好有爆炸力
但詞同編曲太保守

黑洞... 歌詞柒柒地

心燒、喜歡一個人...前者歌詞OK但又係編曲太保守, 後者歌詞真係悶

人生馬拉松，明明係勵志歌，但出來效果好唔勵志

起點 . 終站，歌詞唔夠chill

一個靈魂的獨白 又係歌詞同編曲累事

一個靈魂的獨白 係CY 去改 我諗aga 寫果陣係冇咁慢板
當然eason 都係唱得好好啦

準備中啲編曲真心幾悶 大部分都係好傳統嘅cantonpop
除咗起點終站

萬聖節的一個傳說我幾like 架

呢個都正 前奏個鼓聲

可一可再成日一聽就有D放唔低既感覺咁

h3m佢以前有拍片講係話解好好好賣
而家先知原來係黑口黑面

佢話佢有３個靈魂
其實係咪源自佢套戲，贖罪

其實Duo之後Eason仲有個Eason's life巡迴,又係走咗幾年
唔知Eason有無同Eason's life班樂手做碟嘅想法呢

好似大部分又係Duo Band啲人

Eason life 同 another Eason life 又點算

好好好賣係改左個名先諗到
黑口黑面先係本意

JUN作嗰首係國語歌唔係廣東歌

我好鐘意呢首歌

香港地區係黑口黑面
大陸台灣就好好好賣

對我來講
Feel Free Feel Music同Eason's Life係Eason嘅污點

我正在收聽『深愛着你-陳奕迅』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

Feel Free Feel Music好正wor
有勁多英皇時代既歌 人來人往 綿綿 一切還好 十面埋伏 同埋近年好少唱既Shall We Talk都有 呢個Show應該係Eason近年唱得最多英皇時代既歌既Show
利申：最鍾意英皇既Eason 希望下次演唱會唱多d英皇時代既歌 Duo同Eason’s Life都唱得好少

Rundown正又如何
基本上呢個Show係佢身體健康下最爛聲嘅Show
仲要走音呢
Eason's Life聲唔爛 但唔夠氣

Eason's life我睇尾場好正喎
fffm就真係狀態差

Eason's life佢唱某啲歌要中間位抖氣
其實都幾難頂xD

好好態喎
仲有尾段真音版主旋律

我聽歲月如歌同葡萄成熟時
呀臣明顯唔夠氣wor

唱時代巨輪都冇問題呢兩首唔會有難度啦

你係咪真係有聽架
佢一句斷開2句唱 中間抖氣
對一個專業歌手咁樣好唔專業下...

成五年前唔記得啦
但我記憶中就好似冇乜邊首唔夠氣
encore仲有苦瓜呢啲死唔斷氣歌

佢個下斷氣真係記憶猶深

落花流水唱得好撚正
呢首每次唱live都正到仆街(除左duo )

好撚正

碟入面最好聽

點解我印象中都冇乜唔夠氣咁嘅 但係鍾意get a life同duo多啲...FFFM冇睇

好撚正X2

yt搵歲月如歌

柳重言post咗當年林振強填「今日」既原稿，最後一句可以係「愛你三千世紀」

or

你眼睛牽我飛好好多

其實係

今年呀臣啲代言多到

Ogawa（電視及平面廣告）
WeLend（電視及平面廣告）
McDonald's (電視廣告)(旁白及唱歌)
真力時 （全球代言人）
Adidas Originals (電視及平面廣告）
百威啤酒 （電視及平面廣告）

Fat fat la

Moov 仲未有陳百強翻唱碟

Spotify已經有了

another easons life 係咪唔會出碟
完全無香港站啊 (雖然rundown好多係國語歌)

2個life計同一個

可一可再903: 第12位

好似上星期先冠漸漸
咁快又上新歌

新城知訊台下午3時後開心大派對有陳奕迅訪問聽喇
主持：薛家燕和詩敏

yu兄收料收得好快

我有朋友聽緊嘛😛

蘇德華作個首：敬（類似個音）菸
By 新城

原來呀臣TVB嘅歌頌MV都幾好睇

TVB MV
呢首同夕陽無限好 係好正

我知道有高佬,一丁 (高佬彈得好,一丁打得勁 )

其實漸漸係新城唔算好好待遇
得5週

Eason認2013年個陣有少少抑鬱
我估同完DUO Tour有關

Eason有機會做Captain Nancy演唱會嘉賓

13都係Eason's life開始
記得嗰陣佢已經話有人群恐懼症
不過當時人人以為佢係鳩up

個年仲好似話想休息一陣

莫非同陳家瑛有關？

唔好亂估啦

但係14年真係換左經理人

15年先真係轉甘菁菁

醫臣呢派少咗合唱歌

今日903播咗可一可再5次

ching 跟得好貼wo
不如得閒報下走勢
duo band 有歌曲獎就好 可以表演

懷念阿妹 跟住duo band表演

今日iTunes U store隻深愛著你

公道講句，好多人聽「陳奕迅」唔係聽歌

得罪講句 今年個三首歌比其他歌手唱一定冇咁多人識

真心講句，陳奕迅嘅歌唔係配陳奕迅把聲加感情實炒車

《可一可再》 THE ALBUM 陳奕迅 eason and the duo band [making of]

好撚正 , 應該好多人未睇過

Katrina 真係好正...... 不過好少唱

曹子健

好撚正 心的距離真係好好聽

Reminder:今日12點903有eason訪問

開始啦~~~

903可一可再播得癲過漸漸

903播eason不嬲好癲

聽返新加坡電台尋日嘅訪問，原來隻英文歌係yoyo同 eason合唱

8-11月播可一可再
三個月夠做至尊歌
11月出碟個陣派埋第三plug

阿妹作個隻 唔係陳生填詞 ,倍感安慰

Jun 同Ellen 個兩隻都係國語歌

啱啱有冇人聽903
Anthony sun 個段笑到肚痛

但9隻歌都係陳生填 倍感失望

好彩佢比demo既時候已經自己作埋詞 唔係肯定又係陳生填

講狀態最差一定係DUO
我睇嗰場仲要係佢最病嗰個禮拜
睇到我心乸住乸住
FFFM我覺得尚可接受喎⋯⋯
Life就到佢情緒低落

最巔峰係moving on
不過rundown爭啲

moving on rundown 好似係wyman 諗
故事性就差d 唔夠連貫 但主打跳舞 同埋每首歌每個畫面其實好出
1）白色婚紗唱白玫瑰開場 拉開個幕係花圃 再唱信心花舍
2）裙下之臣同富士山下既和服
3）打回原形既天鵝芭蕾 到 衝口而出既男人芭蕾
4）熱島小夜曲既disco 到crying in the party

都仲好記得
而且果次氣氛好到癲 始終連場勁舞 狀態又咁多次既癲峰

講rundown get a life 係無得輸 由死亡開始講成個心路歷程 浮誇到幸災樂禍 冷門歌又夠哂多

最愛moving on
啲歌好正 我不好愛 月球上的人 黑澤明 粵語殘片 白玫瑰 同信心花舍

講把聲既狀態 我會咁排
Third encounter > moving on stage 1 > get a life > easy ride > eason's life > duo

講喜愛程度就
Get a life > moving on stage 1 > third encounter > duo > easy ride > eason's life

大個唱冇入場唔評論 其他都有入場睇尾場

你就好 想當年moving on 我仲係7歲
冇緣睇呢場演唱會 買咗dvd 版

我老人家

鳩估阿臣下次演唱會係歌舞劇 佢成日話想搞新意思

有冇邊到有得聽返阿臣903個訪問

903付費會員

試吓以上連接，可以聽到嗎

阿臣覺得話陳生填詞差係惡意攻擊
其實fans 都只係覺得佢值得唱更好既詞
當然 陳生係duo 既成員 呢樣我明 佢會寫到好多好深入關於個tour 既野

但都想佢知

對上一隻林夕既廣東歌已經係2013既the key...
對上一隻阿Y 既歌更加係2012年既重口味...

掂呀巴打
唔該哂

阿Y同eason 好似反咗面

啱啱Fb 聽返尋日eason 係馬來西亞嘅MY電台訪問，好好聽，成4x mins都係廣東話，佢係咪後有提過下陳柏宇周柏豪許廷鏗咁，話都係同類型canton pop song singer, 又有講返10年前跟cctvb去Tasmania 旅行啲野，咁多年佢都仲記得好清楚

關於隻碟呢，佢話仲有兩隻拍左嘅mv會plug, 同有幾段仔音樂做中間間場

呀臣好撚醒 知道大陸演藝圈出事即刻唔返中國

咩事

重稅
同係咁審查

最近無上去出show 咩？

冇啦 最近都係上海marvel

私底下冇反面
但上次演唱會dvd 單野 搞到阿Y同環球唔妥
之後就一路冇合作了

死人方丈

一方面都想提拔下新既創作人既

用返潘源良wo

曲果方面佢就真係好肯用新人

搞到隻 Eason's Life 咁真係

基本上唔係有好多錢搵, EASON 應該都唔係好想番大陸
記得佢之前CONCERT都講最愛點都係香港

同埋佢撐粵語

佢之前個訪問被問點解舊約最後一隻碟要做國語碟(C'mon in)
佢都講左句 "我係合約歌手, 最後一隻碟緊係要接觸最多聽眾"

同埋Eason's life佢係做完DUO放完假返黎突然間知道要做

好多人話佢搵人仔, 其實Eason係要同環球交代幫環球賺錢
仲未計佢要養自己Eas music間公司
唔係下下話佢想focus多D喺香港就可以推晒大陸D job

同埋佢不嬲自己有收有錄廣東歌, 做左先放喺度未諗點用

之前佢話收左隻黃貫中既, 真係想聽下咩黎

Eason’s LIFE DVD單野搞到我地都唔妥

Love: 11首歌+4首短音樂

希聽阿臣講 隻碟真係好用心做 但應該唔會有大家想聽到既所謂 hit song
漸漸應該係最pop 了
唔知大家會唔會失望呢

當中幾期待DUO BAND 入面阿chris (黑人) 寫果首歌 專訪入面聽carl 講佢唯一走去ban 左既就係佢首歌 之後交出黎既版本就好好聽 好揪心咁話 唔知會唔會就係大家最期待果首“無名份送給你 .."

都係經理人話事架je
katie 作為推廣一個歌手真係好勁 將eason 由英皇高峰跌落黎之後 帶返上去做香港歌神
但果十年八年eason 真係做到死
無限巡迴 加一年一至兩碟 年年掃獎 出完廣東大碟又要ep 之後又要國語碟

而家甘菁菁就感覺幾跟eason 步伐走

eason 講 陳百強

Eason幾醒堅持用返原編曲最好聽，隻碟其他歌改到

與其點改都超越唔到原曲倒不如跟返原曲唱
成日覺得致敬就致敬
點解要改到九唔搭八去強姦隻歌

最正佢話過唔到自己果關

Eason話揀淨庶
偏偏最好聽最突出就係佢呢首

佢唔係咁既意思既
佢話佢好後尾先去揀 點知呢隻冇人揀

Danny真係好正

以前個個明星都好有個性
而家個個都係迎合市場做偽人 潮流興咩性格就演咩性格

eason有睇連登？

9月11 6.00 eason上kkbox吹水

[有人講]

的而且確係連登有人提先
如果Eason見到呢個帖
我想同你講
戒煙呀
頂你個掣

同埋臣迷愛你

今次隻碟啲宣傳訪問多到丫

或者身邊啲人覆述佢知呢，佢咁忙點會上嚟兒登

其實最大問題唔係食煙
認真有邊個歌手唔食煙
比把聲休息多啲先最重要
你睇17年cmon in tour 把聲幾好

Eason & the Duo Band係spotify終於獨立成為藝人，不過可能由始至終得呢隻碟

形象都好呀

都好難啦 佢都試左咁多次
加埋佢都過左事業沖刺既年紀
除非係身體問題 如果唔係佢都唔會戒啦

咁睇好似可一可再仲勁d

食煙其實影響唔大
有足夠時間休息最緊要, 貴精不貴多既SHOW TIME

天王

有幾多人聽過呢首
副歌幾好聽

今晚環球個陳百強音樂會好正咁，eason唱左深愛著你同兩首合唱歌，下星期六viu tv有得睇返

有聽呀 好正
佢成日都有提呢首 同讚套動畫

IG睇到好似把聲唔得
深愛著你降晒key唱
似病或者前一晚太夜訓

又嚟抄車

佢重病緊喉嚨痛呀

搵到fb有人 ul左兩首合唱歌full version,片質素當然普通，但聽落都唔錯冇炒車

黑膠碟真係好hi正

呢個就係Duo團隊音樂會？

搶先聽

唔係音樂會？

Kkbox攪 我諗會唔會有直播呢

應該係試聽會，唔係音樂會，好似準備中一樣

咩形式都唔緊要啦
最重要係有冇機會睇

你又講得啱

但個音樂會應該係發碟時同步攪啩

準備中果次冇咩睇
聽哂十首cd ver.
不過eason 會每首歌都講解下
入場聽好好聽 到買CD反而有d失望 可能耳機唔夠靚

Moov個次？
個次啲live正到仆街

no
唔係live 黎
齋播歌+TALK

嗰似係咪播黑膠碟？

唔熟黑膠唔識分
但入場聽個感覺好正 每樣樂器都好出 聲靚到暈 有毛管棟既感覺

音響靚聽佢d低音真係一絕

點先有得睇

Eason而家係kkbox佢自己個電台做緊life dj

把聲好似緊咗啲

live

Eason頭先自己㨂同播嘅歌單，竟然有搖滾之母，果然fd底

佢有冇講咩

我剩係有Spotify ac冇kkbox, 所以得頭半個鐘free,冇聽下半part...佢都係一路播歌一路吹下水介紹下佢播啲歌，但把聲真係好好聽好啱做dj
原來佢又啱啱去左台灣宣傳隻碟，佢為左隻廣東歌為主嘅碟已經去左馬來西亞新加坡同台灣宣傳，真係好落力

首歌未錄果時係王雙駿俾Eason聽先，仲早過千嬅聽過。
佢話同千嬅都做左23年歌手，到依家可能想嘗試d新既野。

大概係咁

i mean整段xD

條片已刪除了

真係吹碟會嚟

準備中吹碟會都係kkbox 搞
但上次唔洗cover咁麻煩

原曲係劉德華唱

屌好想去

尋日台灣電台訪問話，大碟11月中至12月出，會plug多隻歌先出
隻碟第一首歌係Carl作曲嘅廣東歌叫破壞王（funky 快歌即係balabala音樂果隻)
外籍音樂人Chris作果首叫龍舌蘭(tequila)應該就係我或者無名份送給你果首啦

個評價好到

網民唔會理, 夠高音先叫識唱歌

Haters:爛聲、煙喉、零尊重（又攞返四季個件事講）

真係好正

俾左8蚊download 深愛著你
試聽埋阿B唱一生何求同阿LAM唱有了你, 又幾正
今晚去買成隻碟好了

可以話你知 隻碟其餘嘅歌無論編曲定vocal都幾不堪入耳
你聽呢三首係最好嗰三首

阿Lam唱嘅有了你都係好難聽啦

覺得關淑怡幾正

你漏咗拎埋duo同埋返大陸搵銀
然後再補多句成日出普通話歌

Tequila 隻歌真係無名份送給你

[url][/url]

Third plug?

好似幾正

Fourth

與你常在冇係電台plug過

明白
聽左一句都覺得好正

又係到吊癮

好想聽呀

903可一可再：4（3）

好期待下一plug
無名份送給你

屌 cls

睇埋其他男歌手ap, Eason估計又入三甲

男金就追唔到㗎啦

如果全隻碟都係某人填詞
真係可以慳番啲錢

唔係全碟 9/11都係佢姐

唔係喎ching
我睇到嗰個post話係買學生plan換飛喎

(利申：已登記 )

幾廿歲人點學生

已登記，利申廿歲

咁多首

50:47

數到15 tracks, 11首歌加4首音樂啱啱好，睇到最尾一隻係可一可再the Album

快啲到11月

龍舌蘭幾時出

會唔會十月最尾個禮拜五出

希望我去到kkbox concert, 到時同大學匯報

偷拍龍舌蘭

我估之後派台嗰首應該係碟內的第一首歌曲：破壞王

唔係講左係無名份送給你？

幾時講？

ig

應該係派呢首 如果唔係點解特登有個post關於龍舌蘭

但係我聽佢喺電台訪問"芷談音樂"講會改咗派碟中第一首歌嘅，應該係破壞王啩

訪問話派破壞王

吓

與你常在
漸漸
可一可在
龍舌蘭
瘋狂的朋友
海裡睡人
破壞王
我們萬歲
敬菸

仲有2首

btw 就咁睇歌名 陳詠謙

我們萬歲邊個作？未聽過

唔知

英文歌係"RUN"

希望佢醒醒定定唔好寫埋啲柒詞
好似可一可在咁中規中矩已經好安慰

plug 咩都冇所謂 反正遲早都有得聽

不要著燈 能否先跟我摸黑 吻一吻

Bgm?

嘩勁抽 呢隻就係瘋狂的朋友

又幾好身手

減完肥緊係好身手

香港應該會派破壞王

屌直接出碟咪得囉

之前聽李志剛話好似講碟未印好

早兩日先做完mastering

似阿妹wo

轉plug 未
可一可再冠左未

LM

未 似有排玩

快手冠左轉plug啦 又唔係爭獎

現在個勢衝緊男三甲 可一可再咁播落去又十大

可一可再 頭4個星期嘅ap有70次

漸漸對eason 黎講太普通
上台唱可一可再會有意義得多

《蠢》？

頭先903 有個廣告，講乜野Eason and duo band 10月27相聚中環摩天輪

咁就齊晒11首歌名啦

開戶外show咁正不過實冇得入場睇

係咪播哂歷年金曲果個？

之前Eason話會同隊band開show ，但唔賣飛 屌

有冇link?

[quote]與你常在
漸漸
可一可在
龍舌蘭
瘋狂的朋友
海裡睡人
破壞王
我們萬歲
敬菸
蠢

仲有1首

英文歌 Run

與你常在
漸漸
可一可在
龍舌蘭
瘋狂的朋友
海裡睡人
破壞王
我們萬歲
敬菸
蠢
Run

齊

照睇歌名,
龍舌蘭同敬菸可以好好期待

我估：

我們萬歲：duo band大合唱
敬菸：漸漸頭上染了白
蠢：我~
海裡睡人：不能更愛～

話出漸漸時 個個以為出「漸漸頭上染了白」呢首
估嚟好大機會炒車

凈係想知幾時再出新歌
可一可再同漸漸都loop 到爛了

會唔會偷偷地播新歌

903可一可再：3（4）
過去走勢：12>3>4>3

1872 陳奕迅 換飛機會嚟了

live！！

留意啦

頂

親自接聽 會唔會爆走9up

會凈係掛住講自己野

正

三點返緊工呀

兩首都好正

最快12月先出到碟

好正 但隻碟由11月去到12月先出

有冇人錄咗首歌

唔記得screen recording

我掛住聽都冇錄低

敬菸唱live肯定好正

其實點解會plug 破壞王
明明龍舌蘭咁關注度大啲

根本龍舌蘭做First Plug都勁好 :<

龍舌蘭正到爆裂 做first plug仲好過漸漸

環球不嬲都唔識揀歌plug
The key個隻碟大把好歌無plug到...(其實成隻碟所有歌都可以plug ）

環球plug 錯歌黎講

失憶蝴蝶 告別娑婆 不來也不去 一個靈魂的獨白 非禮 我都覺得好可惜

今次暫時聽到既歌 （都差唔多聽哂廣東歌）
1st plug可一可再 用黎介紹隻碟既idea 再 2nd plug 龍舌蘭做年度主打 好過啦
漸漸真係比下去

隻失憶蝴蝶慘死到

英皇plug 歌真係叻d
1st plug 快歌 ＞ 2nd plug 年度主打 ＞出碟 ＞再睇反應plug 3rd plug

環球最叻果次就係順應民意3rd plug 浮誇 （eason 訪問有講係太多太多人反映先plug）
唔係又變左滄海遺珠 而家就係經典了

環球真係on9

陳奕迅死忠報到
有無人會打比1872陳奕迅呀？

我想打 但應該會打唔到

都要諗下打到嘅話，同eason講咩好
我愛你陳奕迅

好，26號大家齊齊努力

[url]係佢連20周年都冇慶祝佢話唔鍾意做老土嘢
我都想打比佢但果幾晚實爆線 [/url]

[url]我想問佢下隻或將來啲廣東碟會唔會考慮返有一兩首歌同夕爺阿Y合作 [/url]

Damn 如果真係有隻咁嘅碟真係好醒
正

下隻廣東碟隨時要2022了

嗰陣eason都48喇

隻L.O.V.E.又要loop足三四年
下次開演唱會前後有冇可能出多隻碟呀

仲有國語既
佢話2020 開你都係聽住先架啦

好似學友咁 得閒咪搞一隻再慢慢巡迴

佢國語市場有野心既 睇得出佢好睇重金曲獎
反而廣東碟真係冇哂market 出都係因為母語既感情

唔出廣東碟又被人屌

諗起都傷心希望L.O.V.E.好賣
雖則廣東碟點好賣都唔夠國語市場嚟，但我知eason都係最鍾意唱廣東歌，佢連啱啱去台灣星馬做訪問都係話講廣東話係最自然無拘束，講國語係兩個人咁

無名份送給你～

今隻碟就咁睇歌名好正
又煙又酒

銷量eason 應該好穩定架啦 係我地呢d 儲開既死忠會買 會買既幾唔好聽都會買
唔買既點好聽都唔會買

始終覺得佢唱廣東歌好聽d
國語太在意個發音啦

香港
The key 7星期冠軍銷量
準備中 6星期冠軍銷量
Rice & shine 5星期冠軍銷量
國語碟係香港都有人買嘅

如果有巴打打到比eason
強烈要求將龍舌蘭作為第三plug
強烈要求將龍舌蘭作為第三plug
強烈要求將龍舌蘭作為第三plug
好重要所以講三次(當然要客氣啲啦)

龍舌蘭真係唔plug !?
我覺得點都會plug
因為首歌都算易上口喎

Eason係訪問講過第三plug唔係龍舌蘭 而係破壞王

同意！！！！！！強烈推到環球有人睇到呢個post！！！！！！！！

推
有冇人會係商業電台個post呼籲

要得閒去埋佢自己同公司個ig反映埋先

行動啦

我覺得後面個題會hea答/官方答案

咁問會唔會出隻香港合唱碟？

講咗

環球 ig: universalmusichk

行動啦各位

想問佢有冇諗過出英文碟 佢唱英文都好有feel, my private christmas song, Arent you glad

跟隊形Please

跟隊形=洗版

唔洗版又點算係主流意見

正間佢地以為係一個人開幾個ac 洗版 一野del 晒你啲留言
講嘅野一樣咪得

咁改少少字

龍舌蘭

呢個正

中秋節快樂 各位臣迷

中秋快樂 聽緊誰來剪月光

應該唔係全首歌詞

呢兩首歌詞好似填得幾好喎

好過佢平時個啲

應該係近年填的，因為呢兩首都係今年內錄音

各位臣粉巴打& eason(心領啦）中秋快樂

今年唔係剩係錄左隻可一可再咩

聽佢訪問話應該唔係喇，敬菸(煙)和破壞王都係今年錄的

我愛萬歲好似都係年頭錄的

終於聽返港台訪問，我們萬歲原來係eason叫陳生重新寫過部分詞今年再錄，反而敬菸佢話唱錯左啲歌詞，本來睇下使唔使今年再重錄，但結果佢話攪得掂唔使，佢話再重錄個感覺會唔同左

佢好似多次提及海裡睡人係倫敦果時覺得自己唱得唔夠好同唔知點唱，好似後尾有再重新錄過

係唔係騷動音樂?

係呀11/9同12/9騷動音樂訪問

我反而想問eason係咪有聽開香港樂隊
佢連indie嗰啲都好似有留意
好希望佢真係會搵呢啲indie合作,一定有新火花

真係怪 台灣北京廣州都一定播龍舌蘭
但又唔揀龍舌蘭做第三plug

搵左supper moment sin

可能破壞王都好正呢

會唔會龍舌蘭係十一二月出碟嗰時先plug ？
Plug + 出碟一炮過 個noise 應該仲勁過而家plug
咁樣仲多人會接觸到呢隻歌

佢有買supper moment 隻 dal segno
幾時一齊出隻碟

但我諗龍舌蘭應該最正

佢講過出碟前會plug多首（12月先出碟）
見佢做咁多宣傳/演唱會/同903做節目
我估佢想攞獎
而漸漸唔夠高ap攞至尊歌
應該8-11月播可一可再播到至尊
11月尾出第三plug
但第三plug唔係龍舌蘭

如果真係靠漸漸攞十大應該得低位（唔包大調位）+男銀
最歌最男都未必係佢 至尊碟又攞唔到
十大低位+男銀我估佢直情唔去頒獎禮

Eason邊有咁小氣

至尊碟真係冇機?可能環球想攞至尊碟多過至尊歌，因為下次再出廣東碟起碼3年後
如果想攞大碟就可能plug多兩隻歌
Eason講過話plug多1-2隻歌 而家仲要延期到12月出
Kay juno果隻未必出得切

至尊碟有兩大對手
第一個係張敬軒 年頭plug到年尾 年尾應該>500ap (eason宜家ap係213+5）
第二係Juno+ Kay 同時間plug兩首歌 每個星期輸十幾二十ap
其實唔plug與你常在就知應該唔爭至尊碟

佢下隻廣東碟真係要等3年後？
國語碟先係三年一隻姐

我梗係唔想但睇準備中到今年都3年，呢個係最壞打算

咁巧合姐
16年休息唔出碟
17年就因為舊合約最後一隻碟先做國語

放慢腳步
對樂壇 對質素 對自己都係好事

Check返佢上次係2011年7月續約環球，7年嚟出左3隻廣東2隻國語，我估今次續約都應該係做5隻碟計

？Rice and Shine Cmon in
3mm the key 準備中
6隻
(由掛eas music label計起

係睇漏左隻？

？應該係新約第一隻
Stranger應該舊約最後一隻
(以eas music label為準)

出6首歌嘅ep 都好吖

準備中就最好例子
真係準備中 無論製作定行銷都太行貨
今次love就強勁好多

但準備中係香港賣得好好
上榜16星期 連續6星期冠軍銷量
隨時好賣過the key

準備中賣得好
陳奕迅賣得好

行銷講緊宣傳

「想同Eason傾吓偈❓
記得節目時段內致電1872903，
或留意Eason同細So節目內溫馨提示，唔好錯過咁難得嘅機會呀！😍😁」

仲要夾細So
Jeng

Btw 細so個仔好cute好靚仔

張生fans hi

準備中eason講過話其實都用心做，不過剩係hit左隻無條件佢唔係幾開心
The key唔使講啦零宣傳咁濟佢話街外人剩係記得任我行
所以今次環球應該會改變策略狂plug多幾隻歌

The key 撞正紅館演唱會
Btw the key真係好撚正 全碟loop

有冇人打算問佢會唔會有隻陳奕迅全創作大碟

The Key唔計同舟之情簡直可以plug哂所有歌

但係準備中詞編都太悶呢真係...

心燒J到今日仲J緊喎
悶唔悶就睇人啦
我覺得準備中比較慢熱啫

人生馬拉松 同 起點終站 同喜歡一個人
硬係覺得差咁啲嘢就上到神台

黑洞同心燒冇被環球重視所以都係得自己友J咋

the key 呢隻碟好有趣

本身eason就係想做隻碟係全部都係hit song （開頭想要十隻歌但做唔切）
最後出到黎真係隻隻都正野搞到環球唔識plug
雖然最後都係至尊碟至尊歌男金拎哂大獎 但傳唱度計又去唔到神碟
比起h3m 既傳唱度 真係差好遠

雖然準備中係比起其他陳奕迅自己嘅碟冇咁正 但我覺得已經好高水準 啲錄音音質好高汁

Btw 有冇巴打可以整合下想問咩？我想打過去

呢排拎返隻碟出黎聽
其實隻碟真係好慢熱
黑洞對我黎講反而有d悶
心燒就真係值得更多人注意 仲有一個靈魂的獨白都感覺浪費左

差咁d既野我覺得係準備中既eason 開始轉唱法 但又未拿掐得好好
成隻碟都好難唱 真假音轉換多左好多 人生馬拉松副歌個key 高到癲 幾首歌都覺得佢唱得有d辛苦

去到cmon in 就唔同哂 聽落舒服左好多 無論真音假音都好輕好舒服

Side tracks重新演譯碟
同本地band合作
陳奕迅全創作大碟/ep
最重要強烈要求龍舌蘭作為第三plug

有無勇者

我留咗言叫有人打到比eason 就同佢講考慮plug 龍舌蘭

btw ching自爆

分身嚟

呢位巴打估啱咗 嗰個fb account係分身嚟
我點會咁岸居用我真身自爆

原來獨愛吹神ig都攪左個投票活動，話好少可咁多人理佢，佢話有54人投票53個都話要plug 龍舌蘭，佢話已經message左環球同EAS Music希望佢地睇到

龍舌蘭

我有時都會同妹妹仔爹下

變態佬

仲有eason會唔會唱多啲英文歌

頂爹下Eason d料啫
有幾變態

爹

1872陳奕迅有fb live
啱啱電台講

其實都plug咗漸漸就唔洗plug龍舌蘭啦
佢宜家又唔恨獎 plug下啲好玩啲既歌仲好

唔plug 漸漸
plug 龍舌蘭仲好啦

Eason都鍾意玩野嘅
咁plug埋破壞王兩plug plug晒

其實想佢多隻hit song啫
佢自己都話之前兩隻碟都係各hit得一隻大熱歌唔開心喇

唔plug都plug咗有乜辦法
the key第三plug遠在咫尺已經覺得好保守
以佢宜家既地位plug下啲佢自己覺得正既仲好啦

即時討論

準備開始

第三plug 唔失憶蝴蝶/阿貓阿狗真係
mv又散又hea又唔齊

有無人已經聽梗？

Me

已經開始打梗電話

唔理細So

今晚後會唔會1001

祝各位巴打打到比佢

我齋聽算

一齊打啦

希望巴打打到

有機會，仲有成個鐘

一陣開定post

依家做緊乜

應該天晚先爆

好想問Eason知唔知連登有人為佢開討論區

問佢有無上連登啦

打唔通既屌

想問佢會唔會同indie音樂人／樂隊合作

打到個電話就快爆

加油

睇黎今晚接得一個電話

吹番半個鐘先

說好的主角是聽眾

接電話呢？

00：21啦陳奕迅

後面有隻What's Going On

吹神

睇嚟要早啲打

連登放4張飛

有4張入場卷

即刻起雞皮

唔知eason揀左邊首歌呢

電台慢過fb live

似不如不見

有機會shall we talk

會唔會每晚播一首碟中新歌

facebook live名似shall we talk
1872+佢地兩個 1874
後面whats going on其中一首
純9up 真係估唔到

唔知903會唔會keep fb live record

細so+吹臣節目

我9估左黑擇明

電台廣告時間
fb live 繼續吹

我都估黑擇明
因為阿妹

如果我估2首 有一首中左會唔會唔計

無端端提 gin lee, 即係月球上的人?

係時候聽電話啦

無聽眾？

呀Roy

聽返電台

睇來冇得問連登同龍舌蘭

fb live 又斷

講兄弟姐妹講10分鐘

連登都有愛架

咁就冇4張

原來要同eason講心事先得喎

條友運吉

真係shall we talk

Shall we talk

好耐無係電台聽呢首歌

咩都冇lu

條友吹左成10分鐘

唔知聽唔聽到多個電話呢

聽shall we talk
同eason宜家把聲真係好大對比

頂多2-3個

今日夠鐘了

講D咁行既野就有4張飛

係，一開始聽猶豫左幾秒係咪佢黎

第一個嘅好處

頭先通左無人聽

老啦老啦首歌都17年

咁慘

嗰時阿Roy兩歲

快撚到呢

我都通過但冇人聽就cut左線

我10歲

我都係4歲左右

嘟左兩分鐘 滿心期待 點知

得1歲

聽日再努力啦

一樣

隻whats going on唔見左

搵男朋友

上咗熱門

做乜野呀男朋友

係咪連登女呢

搵仔來連登啦搵呀臣jm9

躝啦 唔係咁撚樣又有4張啊

變左新香蕉俱樂部

咁撚無腦，抵你無男朋友啦

囇哂個quota

屌係咪作故仔架

好撚假條“橋”

cut 線啦

條女嘥晒啲時間

好煩啲女人

拎左去播

起歌，cut佢線啦

聽日繼續啦各位

請問佢有咩心事
1999

接得兩個電話

做乜撚

個節目2個鐘啦

收線啦

無男朋友打去電台叫春

eason 吹唔停

D飛真係鳩派

笑死
咁都俾佢講

開7條線，然後3晚總共接7個電話

夠鍾啦

夠鐘！聽日再打爆個電話

細so

eason都想收佢線

點播歌呀 屌佢

2張抵死

絲打黎

即刻要轉 fb live

嘩真係問龍舌蘭喎

解藥

有無人中

細so好無情

Wa唔中啦咁冷門

我中左 不過唔知抽唔抽得中

聽日再講龍舌蘭
希望佢地會聽到民意

細so唔准提龍舌蘭

條女唯一講有用嘅野

點估到

中啦 目視冇幾多人估中

我都好早講左,專登搵返隻碟底估...唔知抽唔抽得中呢

中左分俾連登仔

分比我

我又要

見到後面有隻whats going on
個節目又係講心事之類 感覺上同"解藥"呢2個字有D關係

個玩法係咪每日都係估歌

有冇人知kkbox幾時抽籤?佢話個中獎名單不存在

28呀

請問有無人知eason and duo band飛 有無得公開發售

冇

三日真係唔係好夠，可唔可以做多個禮拜

903個電話痴住永久blacklist

麻煩聽眾

呢隻碟估計係佢歷年來銷量差的頭三位
唱得幾好都救唔返啲爛詞

歷年賣得最差應該係 taste the atmosphere cmon in 同？

屌準備中咪又係賣得好好
諗多咗啦

邊個填詞?

佢依隻碟點都唔會賣得太差啦
又多promo又係撚咁播

吓出個陣個個都話填得唔好
仲話有啲歌詞唔啱音

今次都好多promotion吖

我就係講緊今次呀

Sor睇錯

唯有望佢有直播囉

知唔知FACEBOOK 果個頭十名 派左彩未?

有無人知依家903派飛，係咪10月27中環個個活動架？定咩理工大學個個？

10月27

更加想去

congrat to me for kkbox

你真係抽中咗？

係

2張飛？

我諗應該都幾易中
我過咗大半日搞都有

Congrats but jealous

唔係28先有結果

我都係10個鐘後先發現有呢個活動
佢要係學生+9月12後買青年plan 先有
加上冇乜人發現到呢個活動

emailed

恭喜巴打

如果7月個時買個學生plan係咪冇份抽

佢要即時申請先有資格
我諗好多會用kkbox嘅人一早申請咗

我上星期五晚先買都有

屌早知唔慳住個2百幾
利申1010plan送moov 比我

唯有等10月27
佢仲未pm我

恭喜各位有得去kkbox 嘅巴打
記住返嚟匯報下
真係好想去到27號摩天輪演唱會
今晚想改變策略主力估遊戲
好似大機會過打通電話

不如大家發揮連登仔精神一齊集氣估下

下年紅館都實名制好嗎

等睇慈善機構炒黃牛

Btw 佢今次冇走數
Cmon in live嘅碟呢

King jer出晒名蛋記打手竟然會出post

高登嗰個係真打手
Fb嗰個扮中立

Fb都好多時借啲易撐返蛋記友
已經unfollow 左條友好耐

所以我咪講扮中立

現在比錢佢就可以出post

中咗kkbox兩張
快啲到10月7

好撚葡萄吖

想問下透過買kkbox學生優惠換飛嘅巴打 係點樣買
冇用開kkbox搵極搵唔到
淨係搵到問Eason問題 再抽 然後拎飛嗰個方法
好想睇到Eason個音樂會門票

又到怒打電話嘅時候

學生優惠換飛已經完左啦

希望今日答啱問題

ready ready

黎了黎了

呀臣講嘢都幾有point

風水大師-陳奕迅

今日問題出咗未
啱啱先翻到屋企聽

未

係..佢既POINT好獨特

好好笑
但打唔到電話

今日呢個irene扺比飛佢

明明講明唔係eason D歌點解D人仲係咁洗

題目係咩？

希望我係第一個答岩

完全唔知咩歌

沒聽過的歌
專登係kkbox搵封面

我聽唔清楚講明唔係eason乭？

仆街 琴日佢節目一話要估歌名個時我已經即刻答解藥
頭先佢話已經通知哂 但我完全冇收到

岩岩洗晒另一首歌

仆你個街好想知自己第幾個
見到啲人而家仲洗緊我講個首

真係沒聽過的歌好多人寫左啦，又輸

我第一個答，但係打咗戲名

今晚都幾高質

d聽眾嘅生活都幾戲劇性

應該係我架or

佢一畫海屋我即答沒聽過的歌

咁我第二，答戲名照比please

我係第一段live到答左
希望佢計

咁勁巴打

近期睇過套戲
又幾鐘意首歌

成晚都係接囡既電話

今晚幾高質

你估有冇人會用一張27/10嘅飛換一張kkbox嘅飛

我琴晚都答左解藥 都頭幾名架 今日睇多次real time comment都有

我諗都係隨機抽講中 咁多留言

點有可能

唔係實名？

咁兩個人去
中獎個個仲喺度咪得

我估都唔係抽頭10名
應該抽10個算

睇黎都係

唔係麻

早啲去海旁霸位算啦各位

唉得返聽晚機會

第一段Live我都幾肯定我係頭10個打沒聽過的歌
第二段我都係頭5個內

第一段無左

Eason或者佢團隊係睇到架

希望佢地真係理吓個message

岩岩碌過哂comment 真係冇哂record

有番喇

剛才直播時睇到留言有人話今早早霸王有機會攞飛喎，EASON重回打上節目跟森美小儀傾電話添，唔知真定假呢？

第一段我係第5位
第二段我係第4位

應該有掛

咁強勁既宣傳唔通真係想爭獎
仲要俾哂903做

想爭獎應該plug得太慢
我估佢係想回饋香港樂壇 宣傳佢個love is live啫

點樣宣傳通常都係經理人安排
老實講都唔想佢拎獎 齋表演就ok

流料

希望到時去附近都聽到佢唱

希望有直播

如果普通朋友夾完有剩我睇吓同你交換？不過我唔太確定

Kkbox/中環 有冇機會會收錄dvd
跟著連cd賣出去

多謝巴打先
真係有我實lur飯應同你換

903藍剔我

Fb messager?

Sent咗咩

尋晚fb live啲嘢

kkbox 幾時出email通知得獎？

出哂啦唔係咩？

通知左得奬？

未，仲係藍剔我

Good luck
今晚條問題希望唔好太難最後機會

我cap埋證據

其實究竟點攞飛 定已經冇曬

呢到有冇人拎到903 d飛

拎到啊 佢仲俾咗四張

Facebook答問題定打電話

你唔係就係第一晚個阿Roy嘛

定係28歲搵男朋友個個

所以先幫我地講龍舌蘭

打電話 打咗50幾次

No la

多謝絲打幫我地講龍舌蘭

唔撚係我呀

係咪尋晚同男友搬左出黎住嘅絲打

咁樣逐個估 唔係呀前嗰兩晚全部都係我嚟㗎

有無d打電話技巧，係咪一搭正即刻打？

打電話就冇咩技巧
就係要好有毅力囉 聽到接通左就聽住先
我接通左三次兩次無人聽

跟住佢會問你 你嘅故事係點
我推測個故事要爆啲先會揀你

吓 正常啊
佢唔係要買學生plan先送飛咩
唔係學生點買plan

依家仲有冇lol

係咪要交換？盡量快啲應

7月買左學生plan但佢唔計
好心佢剩咁多就益多D人啦

有冇人用一張kkbox 交換10月27
快 11點截止

我ok呀
留tg ok?

Id :iloveclara

其實我仲唔係好識用 係你留

*一

真係有

慢咗咁比其他巴打啦唯有

送飛？
利申咩都冇

好想睇呀我都

我都係乜都無
唯有今晚再搏

樓豬可以準備開新post

笑.

01年表示好撚鐘意

笑嚟9

後悔買左Apple Music 依家仲未到期
好想要KKBOX 利申：01年

大家快D洗到1001

終於搵到同齡知音人

我識大把人係００後愛臣

打電話又通左 尋晚通左十幾次可惜冇一次聽
真係由開波打到佢完
好想聽佢嘅live

又到打電話時間

my903係咪仲未有直播睇

我搵唔到

今晚仲未出live嘅

係喎樓豬，最後903有無覆番你呀？

聽定電台

冇呀頂

肯Ｌ定係頭１０

第３帖：

話時話，唔知神經研究所有無機會有得派1027嘅飛

今晚eason未到?

好舊啦個forum
根本for大陸人

去第３帖：

1000